我想講個故事，同時向妳說聲對不起，我真的愛你

從前有個男仔好愛一個女仔，佢既性格、理性、脾氣，都係個男仔好欣賞既，可惜一開始大家好多意見，睇法都唔夾，一開始就磨合一段時間。
因為工作、家人各方面既壓力，個男仔成日脾氣好暴躁，又成日亂講野，不經意傷害到個女仔，但個男仔其實一路以來都以個女仔為目標，盡力做好學好每樣野，佢計劃佢地既未來，希望買樓比到個完整既家佢，佢努力搵工，希望可以養起佢等呢個女仔唔洗咁辛苦，亦知佢好想有少朋友，希望可以同呢個女仔生個。
一直以來佢地都為大家而努力，希望有屬於自己生活，但係個女人搵左一份新工作，呢份工作佢好熱愛，但又帶來無比壓力，係呢個時候個男仔又亂講野，講左傷害感情不應該講既說話。
個男仔好後悔，清楚自己唔應該將自己期望加係對方身上，更不應該因一時不滿亂說話，最後個女仔一直不願見對方，因為工作，因為壓力，需要更多時間休息⋯

個男仔只想說對不起
希望會有一次機會 可以再為大家既將來努力

分左手就唔好叫春啦